## Сcылочка

[Codepen](https://codepen.io/woohoo1607/pen/dyGggRr)


## Мои изменения

1. Отцентрировал контет
2. Лого сместил
3. Выделил заголовок жирным
4. Кноке Add Request сделал бекграунд как Home (так смотрился более гармонично) поменял цвет, а также при наведении поменял цвет и бекграунд
5. Убрал у кнопок черный бордер когда на них нажимаешь
6. Сделал кнопки в общем стиле и дал им бордер цветом как бекграунд у кнопки с пункта 4
7. Сделал инпутам более тонкий бордер при фокусе
8. Сдвинул немного инпуты что бы были на уровне с карточками которые ниже
9. Карточки расположил более аккуратно (с помощью грида)
10. Сделал отступ между значком человечка и количеством
11. Удалил значек календаря, без него более красиво смотрится (ну и какую смысловую нагрузку он несет непонятно)
12. Выровнил статусы
13. Убрал у даты бекграунд, немного сдвинул ее и разделил с контентом бордером справа и увеличил шрифт
14. Выделил жирным место проведения мероприятия
15. Увеличил отступ для специалиста между разделителем добавил отступ и поменял цвет
16. В футере карты сделал автора большими буквами, что бы выглядели все одинаково
17. Выровнял надпись в футере
18. Сделал оттуп между надписью и датой в футере
19. Добавил во все карточки специалиста, что бы они все выглядили одинаково
20. Уменьшил отступ между именем и аватаркой в header
21. Увеличил отступы между карточками
22. Добавил отспут между кнопками (експорт, импорт...)
23. Обычно лого это ссылка на главную страницу, поэтому добавил cursor: pointer, имитируаю это.
